中國物價升！Does this matter? It matters if you are a Chinese pig

瑞銀全球財富管理首席經濟學家Paul Donovan昨日發表報告，提到中國消費價格上漲時稱，其主要原因是發生豬瘟，惟他卻寫上「這有關係嗎？如果你是一隻中國豬的話就有關係」 (Does this matter? It matters if you are a Chinese pig)。

是但搵個望落okay的理由 9up就中把人信 100人講同一個大話就會變真